[馬福普🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [485]

新po

正評topic

jones 必須死

阿狗今場幾順

屎波返黎應該就無佢

留嚟打盃賽囉

留名

係都拜利啦

有熱血 無技術

阿狗贏先好
扯住轟 追到4分分差

轟見底就真

兩個都唔識頂高波

唔洗死牙

三分ja. 雖然我地得失球落後

咁又係，世三假狗用盡哂啦

驚佢自爆炸

球盲探測器真係好廢

兩隊中後場啲傳送好曳

屎波幾時復出

簡迪踢返後一格就唔同講法，不過人地沙利要死用契仔

復操緊

其實點解唔用巴克利搭高華錫+ 防中簡迪

話佢開始踩草

唔驚住啦拜利停完賽了

見到福愈來愈勁 好想so b繼續教佢野

因為要出球場指揮官

依件要跟哥狗先有用

佐真奴=沙利

浪費左簡迪 要簡迪助攻
如果我地馬迪個位係簡迪
可惜。。。

好敢射

理得佢
最好搞到轟快d死

依隊轟好似曾相識 v92 d波

如果真係簡迪我地隊波應該有上游

可惜馬仔dup左 希望佢唔好比咁大壓力自己

巴克利咪仲廢

我覺得係馬仔本生大壓力，唔關球隊事，最主要佢條女真係好撚煩

咪一尻樣

但起碼簡迪打後一格好過依家上到係禁區頂做波

大家都知 咁係因為沙利要死用佐真奴，即係好似摩狗咁

地雷斯真係好撚地雷

奧巴差啲

auba堅係勁 睇下我地山狗 lkk

奥巴以為自己係朗隊

黑羊

佢浪費機會個方面都好勁

馬福已經完勝啦

沙利而家係要多一個逼搶型係前場 正正就係得簡迪打到呢個位

沙利當初買咸錫好過啦

你估你識自動導航咩

2:0

唔好贏太多

搞撚掂

阿兩球

轟搞咩搞撚到咁

阿狗生猛咗咁多

所以大家都唔sick沙利波

我一早講左阿狗好順

死車狗

關咩係，係轟今日踢得廢

陣型唔平衡

但阿記唔會贏到曼城

愛蛇

正

見到妓主場支狗旗就想嘔

愛蛇又然

同對熱一樣

咁睇轟真係要踢出前4
同我地之前一樣
完全run唔到工個球上前場
後防有唔穩 場場靠世三一兩下
我地好彩有DDG

肩系入波

5個轟圍住一個阿都守唔到

今日既佐真奴令我諗起聰明仔

車狗幫呀妓起機

又發到力 都好野

有返比比鳥 成條阿後防都正常咗

熱對我地個場就勁撚到

仲要包能晒越位

邊個用世三打假9就係死路一條 有豬蛇 鳩達都唔出 中場又廢 佐狗 高狗零創造力

可以爭笫四了

阿仙奴兩隻中堅企位頂波真係有一手
唔係一次半次機會 仲多機會過前鋒埋門

曼城係得猁狗係競爭對手 前4其中兩個位係得我曼，熱，阿，車 爭，前2穩左啦

韓狗打埋我地先返國家隊

轟好似無左條中場咁，同我地樹陣果時有d似

後防又柒....

垃圾車廢姐

明明三叉㦸無普巴
又陰d 陰d 反某人

比爾連係唯一一個運到波上去嘅後衛
有出球點差好遠

熱應該都穩

轟用簡迪用到咁前真係戇鳩
快啲賣畀我哋好過啦

無son同傾都穩

死車狗平時仲串77

打假9 唔係問題，但佢地條中場運唔到波上去

打唔到身後波比佢地

早啲訓啦

一個凹字

大力神都幾carry

未完場既，陣間世三爆發帶帽咪仆街

我地都仲可以鳩斬搵樹同LKK⋯⋯
唉明明以前轟係力量速度兼備

有大力神同拳王就齊腳啦

有無傾係嬴多嬴少嘅問題

Kante自己都踢得唔撚爽啦

簡迪根本打唔到阿妹果家波

咁用真係on 99

比我地就發達

不可無可能會賣

轟冇左哥狗之後真係差左好多

開季冇買人兼主場仲未開
都踢到曉飛啦

M alonso中柱

之前有數據講son+傾係成隊入波既40幾%啵 你真係確定係贏多同贏小既問題？

sarri ball 同 v92 red army踢法上有少少似?

我意思係論爭第四 阿記對曼城 熱狗易失分過 車對佢地失分

哥狗識一個人搵食已經差好遠啦

DC狗打單箭頭真係數一數二既級數

根本都買唔翻咁勁既前鋒

個人感覺

Hehe 搭 妹妹
唔差過 簡迪搭佢
當然有埋就更好啦

阿古路級數 但始終態度問題

到時咪笑妓
波台最串真係呢2隊狗隊
咩騎L住曼狗,空難聯
臭猁狗開topic都冇咁搶口

我地好彩有馬福

kante 仲後生 可以keep住chur
馬迪chur幾場就會妹

其實咁多隊，應該得車可以同鏝64到 其他都73包括我曼#

杜奧巴 哥狗 轟狗要用依d前鋒先掂 所以lkk好啱佢地

唔明點解個個都要佢做波，明明佢就係唔岩咁用

乖乖放番係防中搶迫掃蕩米算

阿仙奴主場好撚勁， 成隊踢高一班波

有簡迪緊係簡迪好啦，簡迪包哂成個中後場咁濟

係要佢頂馬迪個位

簡迪打防中有d浪費
最好box to box

我地都成日比佢sm

臭猁狗找左英超仲唔撚搶爆你 依家未拎先唔搶口姐

馬福都未到隻dc級數啦 論球技

LKK身位頂波有北京電視機同哥狗一半就世界級啦

轟好撚廢

咁又吹大咗hehe

轟家下好似一人球隊咁

係睇世三有無神來之筆

世三呢排好似無咩態

呢隊轟早d對可能都有機會贏到

勁過or 同DC狗同級既根本唔會賣

好過轟妓先
未開波已經騎L住曼,空難聯
好彩之前和咗轟妓
輸咗仲得了既

我覺得佢勁過Kane 真係一個打曬

車狗三角形運波上去好快
但到危險地帶無前鋒可以餵 簡迪分分鐘係禁區掂波最多果個

當年蘇狗

兩個類型，dc果種全能中鋒好難搵

Hehe/馬迪 妹妹 簡迪
完美平衡

阿狗係幾個波台煩膠係裡面，把口賤d當搞笑，唔同猁骨子裡賤種

kane勁d 季季都穩定入超過20球

但佢都唔係強項呢啲位做波

依家咪一樣咁仆街
次次強強對決都要開火 怨鳩對家

LKK同呢兩個比

美羊把握力真係垃圾

佢頂馬廸個位，但做唔到控制節奏

純粹掃蕩搶迫.... 又同hehe撞位...

佢地贏左都還好 輸左就搵我地遮醜

無錯

hehe家下都係核黎

屌，又要做六弟，訓

依家緊係核架 成隊曼有邊個做到佢啲野

好撚侮辱

阿妓 有幾位賤得黎文彩都幾搞笑下

原來聯賽睇一場

無壞，差3分，自己踢好d 打贏6分波就夠

不要FF 一定唔會黎

3中場 少一個都廢好多

杜奧巴識睇中文一定屌撚死你

不過DC狗已見頂

Kane 仲可能會變勁

不過福頭宜加都值得期待 幾年後大熟大勇

空有控球無撚用

根本車，阿，熱都肯定會失分
自己踢好D 前四根本驚都未驚過

老虎狗 力量+速度+技術
識做波 識開路 識自己搵食
真係好撚勁
係場上d小動作陰濕野真係
你睇下干地都唔敢棄用佢 用第二個就知 等拎左英超先郁佢

又係既，贏mma果場太重要了，

愛狗食撚左住沙利

我覺得講單打獨鬥點都係哥狗勁 真係放佢入邊隊都踢到

點會搵世三打假九

Kane爆破唔夠強 唔可以一個帶上去
So 狗 DC個種就真係可以一個搞掂

岩，搵馬廸個位先難，卡膠涯到35 先有馬廸

E家又要開始搵

想j下五弟姐，我夠知我地而加個勢頭ok既

狼隊個個如果買到就爽

好彩快車到依家聯賽六連勝先 追到

WC一個人挑比比

長遠黎計，呢場阿贏好過車贏

希望keep得住呢啲士氣波 一輸應該追唔返

比阿叔食返兩飛先啦

全能中鋒 Kene勁極都應該過唔到伊巴
幾時先會出多個伊巴

車阿都好快就要對鄰居

干爹搞走佢轟迷真係應該屌能死佢

有冠都該屌

尼維c？pep都想買

根本就冇壓力 反而係車 阿 熱 比我地追緊仲大壓力過我地

壓力呢樣野，大家咁高咁大啦

愛SIR續命

我地基本上係無諗過可以追得番

依家修咸頓個領隊好似有料
係咪教過萊比錫
搵佢教都幾好喎

其實我地之前都預咗冇前4
宜家入到前4/歐聯8強都當係bonus

希望 鄰居 贏到佢地

Yes

其實有無人想快d對阿、轟？

一來呢兩隊個態都一般

最主要係想睇下同呢兩隊秤下

痢、鄰居就唔洗諗住 短期內一定唔夠砌

老實講唔想sob輸 但係如果足總贏咗阿又要係踢psg同利之間踢多場

係 咁咪爭下，我地用高薪爭下，都叫有機會既

可惜有排先對
二月至三月中我地個賽程真係好惡頂

蘇蛇都係諗住比大家開開心心踢番波

歐聯好大機會出局
真係靠戰術 以弱勝強 除左摩佬同費sir 之外
我都睇唔到邊個領隊仲做到

Sob大考

成隊修頓有翻曬隊形
定係曉士太廢

基佬

不過我覺得世三應該都開始收皮

今年世杯已經谷好盡

打到季尾應該都開始謝皮

準備連敗
依然有人出黎叫so狗lan

丹尼爾笑到好扑街

打psg 我只係想睇包皮同福仔 之爭

最好就踢完輸贏都好 同包皮做fd R佢過黎

點r 無2憶都買唔到啦

咪撚ff禁多

都唔算真係好惡頂啫
蘇蛇依家成個教練團各司其職
就算失分都唔係佢一個人責任啦
唔同摩佬以前咩都係自己功勞 失分就係球員責任咁

8強真係唔敢望
今日場巴黎

好似話要一億 開大口

木狗真係唔買人

你都係望返你聽日跑成點好啦，你灣哂架啦
Btw巴黎今日熱完身 應該差唔多中出我地架啦

都唔奢望出到線 當考下牌 練下對強隊變陣

計目前包皮勁好撚多

福去唔去到世界一線都未知 仲要睇成長

包皮已經係未來世一料

都講咗唔買人 仲嘈乜

等確認下任領隊先

一憶既話都係留返黎買中堅算啦

終極FF
福俾人R就有可能

做馬餅啦拎去，聽日唔贏改名

你改定

福比人r真係唔出奇 人地大把錢，又肯比

冬季唔買人都算 始終無咩嘢爭
但夏季唔該拎埋今個冬季嘅筆直大手啲

夏天無用返3憶真係要屌木狗

有一億都偷笑

不過真心講 比我自己睇包皮換福都要福

青訓野無價寶

希望將來唔好比人R

普巴馬仔搭搏頭，福Lin捉佢去曼市蒲天光
上年儲左錢，係睇很唔很貨
上年淨係用左22%成本

買一個都一憶啦

依家個市場一年洗唔到一億都唔好話係大球會啦...

清到宗師 Rojo我當賺左
最多收返文沙睇袋

一個中堅 右翼 同馬迪替補

彈鐘王真係唔敢睇好

ROJO一定要清啦
到宜家都仲未出得....

不嬲覺得佢唔夠班

文沙算啦 富咸都比人退貨
J杜安沙比好過

買到中堅就清埋鍾斯啦

呢個v92提拔完好似出都無出過？

阿狗
Cardiff (H)
Man City (A)
Huddersfield (A)
曼聯
Burnley (H)
Leicester (A)
Fulham (A)
鏝
Newcastle (A)
Arsenal (H)
Chelsea (H)
軌
Bournemouth (A)
Huddersfield (H)
Man City (A)
猁
Leicester (H)
West Ham (A)
Bournemouth (H)
熱
Watford (H)
Newcastle (H)
Leicester (H)

我地地獄賽程之前big6黎緊3場
睇賽程猁都幾難失分，可能9分拎晒
鏝仲要對阿軌，隨時送埋個英超比猁

求其預備組搵件中堅啦
2500m 入到Toby 都好

Rojo呃飯食 一季平均傷100幾日

改左，爆冷真係嘔血

2500m

摩佬用過幾場

咪有個roshun william
但一隊都未上
25m就買到啦 洗撚2500m啊

最少係白lin

5050有p都收貨啦 不過聽日主要都係睇美麗傳承跑成點

打錯自
不過我地好似冇乜青訓中堅係掂

又可以輕鬆行過贏馬

左真奴向前傳d波都幾廢

莫奶達已經走左?

如果雷狗鬥燒既話望美麗大師

出咗名剩係識傳橫傳中

佢真係好廢 傳又傳失防守又冇乜身型又冇優勢 我係車迷肯定激撚死

屌轟d波真係
左右兩邊傳 又冇人插入 又冇人爆底
妹黎妹去俾人斷 不如遠射算鳩數啦

啫係聰明仔 ?

椰子時期的聰明仔

咁撚似聰明仔

強化版 因為佢係全英超傳波觸球最多

聰明仔都勁過佢啦8:2個場幾撚機動
不過之後愈踢愈柒

你哋得閒入去睇下轟區 全部屌撚到上天

華拉提好似傷得好重

咁係費蛇勁

傷完廢到仆街

依場都幾悶下 轟大半場都唔知踢乜

頭20好睇 之後

完全唔明轟點贏鏝

佐真奴真係無用

豬蛇半場好換啦

比爾連好似又重傷

佢應該想喊

More Tuchel on Verratti to Canal+: "I have had no news about his injury, but that is not good. I think that it is serious. Really, it is the worst thing that could have happened to us." #PSGEAG

又傷

應該又係十字韌帶

比比鳥又傷
慘到

比比鳥踢返起又傷

9成9 ACL

慘

轉職做model啦

收得咧

好撚慘 佢又喊

傷acl 真係隨時收咧了

佢踢波都有火，唔覺得佢唔想踢波

成隊阿仙奴最有態度最君子都算係比比鳥

佢唔算好勁，但佢算有火既足球員，係阿狗個邊的都幾鍾意佢

阿狗啲人玻璃程度同我曼中堅有得比

口德？

好橙 見到佢喊咗出嚟

但啲軍醫差好遠

慘 岩岩好返出黎踢又重傷

最好少係用佢黎打控制防中

我相信P仔都踢得好過佢

比爾連
禁年輕嘅運動員

咁左仔係拿玻里好似係踢開呢個位

西班牙國家隊係咪都就快無佢？

開咗個大topic post等bam 再見手足

講真睇到心都噏

Bye

頭一個月班轟話佢好穩

好行唔送 重傷都要玩膠

好野

抵撚你死

卡華夏 羅拔圖 桑法蘭
冇乜召過佢

咁真係穩 唔會向前交失 最多橫傳後傳

世三做乜尻

咁真係好快會踢返啲次級啲嘅聯賽啦
傷完剩係速度都大不如前

依位手足成見好深

但睇片果陣覺得佢唔錯，
睇英超就好似P仔咁，但p仔主因係太少踢

我覺得P仔踢番多d 應該可以頂下普巴 馬廸既

垃鳩圾, 人地又無惹到曼都開PO撩事鬥非
傷左仲踩多腳

條友真係冇一季踢多過半季 都慘

兩個都頂唔到啦

國家隊有無正選？

早bam 早著
好耐無試過睇cm 睇到咁開心

P仔定位真係踢普巴個位

心理變態

好v92 feel 輸到換幼幼放棄

技術差好遠

轟出咗個hudson odoi 可以留意下點解咁撚多隊想要

咁後備係咁上下啦，邊有可能搵到普既料既人坐後備

輪換後備就預左 頂唔足架啦

咁定位撞咗嘛 踢後備都要架啦

女人達都助攻到就知佢有料到

踢啲杯仔咪得 平時要佢正選真係不了，寧願普踢足

但p仔潛力應該唔差，但可能始終無人教

雖然佢出場好少 但出親都行行企企真係對佢無好感

呢d 人型廢物早就要躝啦

好似等走禁嘅樣

後備輪換都要架啦
P仔衰極都一定夠料踢後備啦

現狀只係踢得太少無態

躝啦食屎狗

無乜表現機會 同埋贏波先出佢 睇佢守波多過攻波

夠唔夠料就真係睇你幾高要求，依家佢踢到咁，我有得簡真係寧願出爆炸/美麗好過佢

無人睬你仲彈出嚟

法國 曼區真係愛波牛

個個都要踢到無限壓迫，但p仔明明唔係lee d料

因為唔夠波牛

佐真奴真係斷欖王黎 點解fifa可以有84分 hehe先得82 如果佐真奴有84 hehe起碼86

無計 以前靠盃仔練新仔
但呢家聯賽杯一早收皮
足總上場又踢到咁 對阿記敢唔敢出新仔丫

但又唔撚鍾意連格特 好難服侍

佢唔啱打中場中呢d 位
對雷丁個場失位失到冇眼睇

呢d撚樣真係影衰哂

逗得勁

最撚慘，波牛Lin 做波牛都要比人屌

做咩車廢左咁多 之前猜到巴塞咁架

bc華都唔係啦 咪照迫

好似半季0助攻

如果p仔傳到靚波比前邊入，我話撚知你跑唔跑，你唔郁都得啦

冇腦既波牛 有撚用咩

長傳好過hehe

助攻到就唔係逗啦
不過你都係躝啦影撚柒衰晒

7連勝同前四都仲爭3分

屌左好耐啦，成個fifa曼區d外國人 成日屌

唔知點解hehe 一直都唔受fifa官方歡迎

摩狗拉到太遠

逗住中場就可以無助攻，你睇學界定英超？

摩狗玩到咁先炒 真係炒得遲

勁嘅就唔撚叫逗住中場啦
收檔啦

但依家追得番上去真係發夢一樣

炒得岩岩好架啦，佢踢埋猁反正都係比人炒，咁不如比摩狗踢猁 依家又有光環咪幾好

搵個唔勁逗住中場

你睇小學pe堂定學界？

咁諗都啱 但可以再早啲囉 失太多分 無晒爭冠希望先炒

佐膠

其中一場係fa cup

摩納哥主場踢左十零分鐘已經打少個輸緊兩球

本來今季就同冠軍無緣

馬會仲要開讓半一

影帝有無助攻？

前年冠軍今年降班

阿狗好波

聯賽6連勝都仲要排第6

爭三分

同第四差3分

繼續追熱狗

好記得前年都係咁個第6坐咗大半年

發覺車狗好撚搞笑

輸緊兩球仲諗住喺外圍慢慢猜入去，做乜鳩

賺左咁多,仲想點

本身爭12分
有幾出奇

我地唔好彩 有排先打軌

P仔唔止係無逼人追波果種走動

係現位都無乜喎

加上佢要頂HEHE 馬迪的話唔逼唔搶咁佢仲有咩用

似曾相識

同一班人腳...
傷病又係咁上下...
摩之前係度做緊乜撚野

鳩猜然後等羊上黎斬波

下季世三去埋鍠重正

其實似係油王想棄game

追到3分已經好好

出佐真奴 要簡迪前一兩格
世三假九

千祈唔好賣 揸住隊波無為而治最好

貝迪斯既 William Carvalho 應該都算係馬廸果類
不過人地今季先去貝迪斯

季初覺得佐真奴好勁

中場派牌車仔踢到巴賽咁

原來係季初其它球隊未有針對佢

條友根本塭人mark 死就收皮

轟同妓都好撚廢

派牌派到無助攻？

車路士其實打得唔係太差，問題個中場太冇創造力同未有一線前鋒

走啦

我走咗

佐真奴=巴塞派牌？

真係弱撚智
完全唔識波

落後緊仲要堅持打中路推進唔玩燒味

佐真奴派牌都講得出

乜撚都淨講助攻

而且當時都係季初

不過你走啦

講緊你弱智

唔計助攻，計key pass好未，場均0.6呀

不如你講，key pass無assist無可以點巴塞法？

其實你知唔知咩叫派牌

拎佐真奴同沙維小白影帝比

唔駛多啦，今場邊球佢派左牌？舉3個例子嚟

麻煩參考巴斯基斯

我又唔係軌又唔係佐真奴fans
純粹以波論波

引戰王名不虛傳

佐狗呢種慢慢妹定先識派係英超都好難生存

影帝條數靚佢咁多都唔會俾人讚派牌靚，仲要防守高佢幾班，拎完波又好少妹，點比 ？你有無睇過？

季初未識守咪ok囉
而家人地睇穿晒沙利套system
場場比人針住踼 抵死啦

頭先樓上吹到踢到巴塞咁呀

我就真係未見過沙維小白俾人針到做唔到嘢啦

好開心阿狗打低左軌

斷波斷到咁既派牌中場...
真係逗住碌春袋

長傳唔掂 節奏又慢
一俾人逼就唔識踢

講緊派牌個作用
唔係派牌就會有助攻
恩劉以達夠少助攻 你會唔會話佢冇份派牌

ya
話想車阿和嘅都on9
計成季 車輸係最好結果

真 一下比我地追左3分先
跟住劏狗碎車後上入返big 4先啦

恩尼斯達近十年5場一個助攻，場場有key pass，仲要控波轉身勁靚，穿地波劏大半個場，所謂踢到巴塞級個佐真奴連一個貼地25碼穿人嘅地波都未放過呀

5場1助攻

btw巴塞級唔係我講
我淨係唔同意你用助攻去定義派牌
我唔覺得佐真奴有幾勁

佢過日本果陣睇返嚟，fact check下

中場派牌派到無key pass無assist，唔好引人笑啦，佐真奴直頭廢到唔知咩類型

屌
為個唔係自己隊既球員罵戰
係咪咁得閒

差3分咋 so b

我好心平氣和，係d人圍爐躝前躝後

球盲探測器
古有布斯基斯
今有佐真奴

除左打左翼同攻中做突破型果啲時期期比較多助攻
同沙維逗後左做派牌都係少助攻喎老細

不如你都係搞清楚咩叫派牌先啦

唔撚係幫佐真奴講說話
老實講我理得佢死 踼得差仲好

事實係用助攻數衡量一個派牌防中係好on9

無追開軌D波

不過單睇G/A/Key Pass 卡膠應該係垃圾級

你話我假獌我都照話

卡域克好普通喳嘛

岩岩想講卡域克
好多時成季都冇一球助攻
但有佢落場合理地派牌隊波先會順

9up有個譜，自己上網睇吓，沙維助攻仲密過恩尼斯達

同樣理由影帝都係垃圾btw

牌派定駁腳

我開始明明哋，卡域克會幫手分波，佐真奴連分波都慢過人

我知 我check晒stats先回你
我個重點係派牌派得好唔好
唔係助攻數反映到

分波分得好 應比則比 應回則回
例如有空位佢見到分到比閘閘比翼再助攻前鋒入波
咁助攻唔係計派牌果個 但冇佢又未必有呢個攻勢

同埋我冇話佐真奴派得好
麻煩留意番username

軌都好咬

唔係想罵戰 即使唔睇助攻同key pass一個稱職既派牌員起碼要護到波冷靜地控制到比賽節奏先啦 例如比人迫緊識得好似卡神之前咁帶番後再轉個身就可以帶番空個波 我見佐真奴呢排比人屌咁勁所以我先睇下車仔既比賽發覺佢基本上做唔到呢d功能囉 比人迫佢就有d心忙腳亂feel然後就交失

我都冇話佐真奴有key pass
我都冇講過佢派得好
麻煩留意番username

問題係佢冇長波 又護唔到波
由守轉攻傳個波去前場
佢就變左橫傳 傳後

我諗要大家定義唔同，分波唔同牌派

分波睇得闊正常意識就得

派牌要睇完仲要有創造力，夠基本功夠腳力傳到出去

班傻閪軌季初係咁j煙鏟
依家打左一半多啲啲就叫佢躪

係喎，sor

頭先話巴塞級嗰個，仲話掃盲，真係痴線

憎我都唔駛捧佐真奴

簽返daddy

屎忽痕睇埋史長老 都係同卡膠一樣一般料

根本廢到無類型形容到

原來HEHE 數據仲靚

完美接哂D一般料班

你屎忽隻眼有無見到史長老入過幾多球呀

數據唔會反應晒一個人幾勁

但真係勁一定有數據support

唔會流於逗住，控制節奏，順d依d形容

派牌包埋派入個龍?

唔識個乜Q佐真奴不過真係唔同意G/A/Key Pass 可以完全反映一個球員有幾重要 (亦都唔認同卡膠最尾個幾季係一般料)

我邊句話g/a/kp完全反映一個球員有幾重要？quote嚟睇吓呀槄草人

要數一般料點數都未到影帝

數據真係唔代表能力

[但真係勁一定有數據support] -> 無數據Support一定唔係"真係勁"

我rephrase: g/a/kp 唔反映一個球員有幾勁

無數據support唔會真係勁

卡域克一般料

卡域克係曼聯重要

三者無衝突

最後加多句

"不如你講，key pass無assist無可以點巴塞法？ "

影帝好似踢過巴塞

其實係咪你有閱讀障礙

我係話佢季初幾場打得好

宜加佢一比人man mark 就變垃圾

你覺得我依家吹奏緊佢

巴塞隻體系容納佐真奴依種無key pass無assist嘅人？

車仔季初贏緊嗰堆係依家榜尾嗰堆呀，一打阿仙奴同曼聯3:2 2:2，你訓醒未呀？

點樣巴塞咁呀

我有無提過佐真奴勁定廢

a)
我一直講緊嘅係睇g/a/kp 係決定唔到一個球員勁唔勁 (唔講重唔重要廢事你又spin去廢都可以重要)

b)
"不如你講，key pass無assist無可以點巴塞法？ "

佐真奴夠唔夠班踢巴塞我唔知無睇過佢踢

不過提出無Key pass 無Assist 一樣可以巴塞 去證明返淨睇key pass/assist係乜謂

你理解錯我並唔係係度吹奏緊佢

我係話季初佢無人迫分波派牌打得好

車仔進攻好順踢到似巴塞

而你句句提住助攻 我覺得唔可以作為唯一指標來衡量
呢類球員

呢樣人地提到卡膠你自己先識收一收

你可以一路提住我話咩踢到巴塞咁

呢個形容見仁見智 不過你咁只係小學雞行為

華倫西亞趕走左件阿姨就連場有好表現

嘈乜鳩
左真奴咁廢都講成晚仲要唔會有可能係自己隊員嘅人

遲下都要屠狗上車 講黎把鬼

睇番BBC Match of the day先睇到利狗今日又插水又4424

精工呢排啲實力好堅挺
如果我曼贏到佢 佢可以做球隊實力分水嶺

今年送比猁架啦

ddd
痴線架
尋晚踢得咁差唔屌
走去鬧個軌

下半場養生

痴撚線 PSG 9-0

左真奴令我阿仙奴既一個神人，神童丹-丹尼臣

馬仔 同福仔關係好唔好
有啲擔心將來不和

琴晚完場就訓左, 講返少少場波先

爆左6-7場狀態有少少回落係正常,
福仔越踢越有, 就算扭失左都自己盡力去搶返,
lin 要破密集真係無乜用,
馬仔幾好只係差少少, 但同閘配合都係一般, overlap係最易既配合都好少做,
普巴今場無前幾場咁好, 但佢好大進步係改善左妹波, 無人傳都唔會死扭, 用身位佢"得"住再搵人,

最要鬧係點解依家仲用jones唔用bailly
bailly 抖左三場, jones 呢幾場都明顯弱點
左右閘就話唔夠人無得揀, 但中堅bailly 當輪換定正選都好過jones
明知道白禮頓高波都幾屈, 點睇都係bailly 完勝jones
就算話bailly係無腦, 但jones咪差唔多, bailly 所有野都完勝jones

另外大米有少少換遲左, 兩閘守波都麻麻, 應該70分鐘左右要出大米

大米

右羊出波原全係廢

中堅就真係目前最大問題，最穩陣既係之前最騰雞既白lin, 宗師真係令人好失望。當年被人譽為新泰利，但傷患真係拖垮左佢

之前係摩連奴年代都唔覺福仔有做過呢D細膩動作過人，果下射上真係J死人，依家先21，J死人。（福仔唔好亂操大隻，大大個lkk同山神做辦俾你睇）

近兩場最灰都係馬仔 唔係做唔到野
就係差dd

一半場有一球佢接應完馬迪既傳波係禁區頂過完人，係正中位置無人mark起腳，但射高左，佢自己都勁炆呢球點解唔入

唔差在咬埋尼馬啦，好睇呀

馬仔好肯走位
後場白lin斬上黎
佢左腳挑高個球中keep隻手
但成個過程好smooth

福仔最近真係強運過馬仔好多
射下就有 馬仔就差dd咁
普巴仲誇張 平時禁區頂食糊位 龍都唔中

唔知福馬既發展會唔會好似當年既朗尼同呀朗咁。

最初較多人睇好朗尼，因為朗尼係當年加盟曼聯時已經好好技術，意識亦唔似一個19歲既年青人，相反當時既阿朗就好似一塊有待雕琢既玉。但最後呀朗呢塊玉俾費sir雕琢成功，俾朗尼更閃亮。

初初係V92同摩連奴年代都應該會有較多人睇好馬仔吧，馬仔既技術，冷靜仲有埋門既把握力都比福優勝。但自蘇B上任後就見到福仔既潛力原來不比馬仔低。佢既技術都可以做到細膩既過人動作，埋門亦冷靜左。仲有佢比馬仔多一招-罰球（咁唔知馬仔會唔會都開發埋呢個技能啦），就咁睇呢7場，福仔好似開turbo咁追馬仔。如果佢兩個係好朋友，一齊有良性競爭，一齊互相鼓勵進步，曼聯迷就可以唔使膽心往後十年既前鋒線

馬仔同普巴堅無運。
福既入球真係技術既表現
原來唔覺唔覺福馬普盧，四個都入左8球

唔係佢地三個入得多 係lkk廢

邊個迷摩狗既自殺死左去啦
都唔撚係講人話

在摩連奴下台後，曼聯已經取得 7 場勝利。而關於摩連奴和曼聯之間的爭論則仍然是人們談論的焦點。

在阿仙奴和車路士的比賽後，摩連奴談到了關於曼聯以及英超的問題，他表示：「 曼城和利物浦得到了球會的支持」，同時他表示：「 現在的球員不好相處。」

摩連奴對《拜因體育》表示：「這三週以來我非常開心，我很高興能經歷這些。我將體驗到一些我通常獲得不了的經驗。」

「 但是我瞭解我自己，並且我知道我將會在三月底為我自己的幸福而艱難地鬥爭，屆時我將會分析一些事情。我已經拒絕了三份邀請，因為我覺得那不是我想要的。我將會讓自己冷靜下來。我現在有了更多的時間，所以我要多為自己準備一些。下一份工作必須是讓我感到開心並且充滿挑戰的。」

摩連奴還談到了曼城和利物浦，他認為這兩傢俱樂部的教練都在轉會市場上得到了更多支持。

摩連奴：「 對我來說，作為一名經理人很複雜，因為我沒有專注於足球本身，我還必須要關注一些關於球隊未來打算的問題。」

「 我認為球隊的未來應該在一開始就策定好，這比你去看球或者評論重要多了。同時，更重要的是你給球會帶去的文化以及原則，所以這有些複雜。」

「 看看曼城，第一個賽季哥迪奧拿不是冠軍，因為這很難，人們期待一個贏波的曼城。他們是從勝利的一代開始的，文仙尼和柏歷堅尼都獲得過英超冠軍，其中一些隊員已經兩次奪冠，比如阿古路和甘賓尼。」

「 到了第二個賽季，哥迪奧拿做了一些偉大的決定，而這些決定得到了（球會）支持。比如，他不想要薩巴列達和沙格拿，他還不想要高拿洛夫和基歷治。哥迪奧拿在同一時期賣掉了四名邊衛，同時又買入了四名邊衛。他得到了獲加、丹尼洛、文迪。他得到了（球會）的支持。」

「 在利物浦，有多少球員是高普來之前就在這支球隊的呢？沒有艾利臣、沒有雲迪積克、沒有羅拔臣、沒有沙拿、沒有法明奴、沒有文尼、沒有法賓奴、沒有韋拿杜姆、沒有基達，所以這是非常深入的工作。」

「 因此，但我談到與球會結構有關的領導力時，不僅僅是領導力，甚至包括關於足球的理念。如果你是教練，你會儘可能選擇符合你戰術理念的球員，或者認同你贏得比賽方式的球員，這是一回事。但事實是，你無法做到。」

「 最近有一些球員在我手下，我只是帶他們訓練。但我在場上執教時，我真希望能解放自己，因為當我在家裡時我可以批評所有人。」摩連奴補充道。

「 我之前有一球員，他非常有禮貌並且沒有攻擊性，他對我說：當你批評我時，你可以私下說嗎？我問他為什麼，他說：‘因為當我站在其他球員前面，你批評我讓我感到不舒服’。」

「 這名球員在他的時代是一名頂級球員，而現在你必須用非常聰明的方式去讀懂你球員的個性。」摩連奴最後說道。

手足你係咪黑木分身

屌你老味.摩狗
曼聯無比錢你咩
你用到邊個出黎
山神咁撚勁都比你廢埋

禁區頂食糊位? 由daddy到宜家佢個啲位choke角飛機多過中龍喎

馬仔同普巴有廢盧既強運入左十球以上啦
普巴今年應該雙+10

佢地關係都幾好架喎
後生仔

馬仔有球成個世三咁 左邊cut入去
禁區頂起腳
入左就型到仆街

屌你啦，摩連奴。
哥迪奧拿第一季係無冠，但人地隊波擺明係試緊野，而且佢地管理層同球迷對哥迪奧拿係好有信心，因為哥迪奧拿俾球迷同管理層睇到令佢地嘩嘩聲既野

高普雖然係利物浦既領隊，但都要佩服佢既帶軍方式，佢成功將利物浦由爭前四變成爭冠球隊。摩連奴仲好意思提高普上任後買既人？咁係代表人地上任後自己執左條龍骨出黎，咁我想問摩連奴你又執左咩出黎

有冇手足發現自從冇出高佬陣 我地角球勁左好撚多

好似發左張夢咁 1個月前邊會諗到可以望到前四車尾燈 宜家差3分咋

明知唔夠人頂就不斷衝前柱
白lin兩球 馬仔一球
爽到

呢樣又要屌摩連奴，如果上半季唔係咁撚閪，依家同利物浦爭緊冠啦

so b穩定軍心果下勁

死球不嬲靠走位多過屈高
得個高字 唔識sip位 有睇slam dunk都知搶唔到籃板

唔好話爭冠都起碼頭三
摩狗必須死

好似阿sir果陣衝前柱既feel
白lin進攻搶點真係唔錯

以前係足球群英傳個專欄睇過篇文講朗尼同呀朗既發展走勢，我覺得筆者用🐢🐇賽跑黎形容佢兩個既發展又形容得幾好

普巴 意大利最佳
伊巴 法國最佳
米希達恩 德甲最佳
拜利 西甲最佳新人中堅

屌你.全部比你用到成pat屎咁

第二季
連迪落夫
馬迪
山神 上年仲入緊30幾球.黎到曼2球

仲邊敢比錢你呀

岩
除左伊巴同普巴兩件世界級 個個都撚唔掂 仲要高薪繼爆

仲有個廢物渣古.又跟過你
上季20幾球.今季4球
摩狗你都仲未知自己死乜

之前對前四絕望
點知家下追到3分

奇蹟

佢仲好意思提人地高普買果D人，人地連英甲後衛都可以用到打正選，你就用MVP用到食哂屎。

連傳曼聯都無乜消息

都係果句，佢呢種面皮厚過黃頁，功勞自己拎，鑊就下屬揹，死唔認錯，唔做官真係浪費左佢

Rooney: “United vs PSG? I think they will (win), they’re playing with confidence. Top four? Yeah.” #mufc [ESPN]

屌佢啦 木仔幾時有唔支持佢買人？
佢要既pogba 白lin bailly matic lukaku
個個都shut up and take my money咁
但佢最尾一季想放馬仔換金章安 傻閪都唔會比啦

佢keep住依家個form應該冇問題

連fred都冇埋比你
但中堅真係唔得
買左2個.仲想買多個
但人地唔放佢就要老將
邊個夠膽買

朗隊係摩狗走之後 好多正面評語

朗隊就快變9up名宿

真曼

普巴今年終於開始達到期望

摩連奴一係去教國家隊，一係就好似賓尼迪斯咁認命去教中下游球隊，咪撚再去大球會去害球員

屌佢老母
同鏝成搶fred alexis都搶到
你老母用成咁 仆街啦你

釋放普巴既人=蘇蛇

以後將山齊士擺去左邊.雪福仔
放馬仔右邊
將成隊波結構亂晒

佢踢左邊先出到啲又行又curve嘅波，Dalot打返右好啲

其實motm我覺得應該係hehe或者白lin

摩連奴暗諷普巴
在執教曼聯期間，摩連奴和普巴關係糟糕已經是眾所周知的事情，他們兩人關係破裂也是穆里尼奧下課的重要原因，而近期在接受采訪時，摩連奴又暗諷了普巴
在貝因體育接受采訪時，摩連奴稱讚了自己的得意弟子子杜奧巴：“杜奧巴是那種承受的壓力越大，表現越出色的球員，他是個男人，真正的男人，一個喜歡競爭的男人，也是一個成熟的男人，他並不是那種被寵壞的人。在他的生活中，所有事情他都會努力拼搏。他就是那種你給他壓力，他總能給出完美回應的人。”
接著，摩連奴話鋒一轉：“而有些人的心態就不一樣了。他們的性格完全不同，做出的回應也並不怎麼好。有些球員（和杜奧巴）相反，他們過著更輕鬆的社會生活，大概這樣他們進入頂級聯賽也更輕鬆一些，對他們來說，任何事都太容易了。他們中的一些人並不能很好做出回應，有些時候，他們在公共場合說一些嚴重的話，他們中的一些人還很危險。”

普巴無做既係起媒體面前當面屌柒你已經夠職業

可能成個星期taining 練配合都係shaw 羊

點熱身shaw病左,
咪dalot 直接代shaw lo, 佢以前Porto都打到左閘

hehe 每場出現d 位置真係好合理
如果唔係比雲摩浪費左幾年, 發揮埋佢以前d 直線真係

On9嘅係換個開始退化嘅山之神

如果keep MK恩，SO B 點都會識用囉

幾時考個教練牌，返來帶領我地

其實上年大家預山狗黎係打右邊
點知打左又無突破又害馬仔

右邊佢打過唔多, 幾次, 但至少都出到波先

反而matic 呆撚左咁

琴日踢佢打左閘好似有小小騰

matic 對住太高壓係會有d 攰
佢長遠踢一定要學carrick 識控場同分波 (佢有少少但唔係好夠)

邊個係金章安

dalot 得對富咸果場無事ja ma
始終新仔, 第一次打英超
白禮頓個打法好英式, 爆你閘再傳中

係 同埋無可否認
琴日白禮頓下半場打得好

大碌要啲時間適應下 輪換就好

韋利安

同一套放喺唔同球員到梗係唔work啦，根本球員性格唔同

我明，但羊打左嘅出波好好多，今場打右啲出波

今場下半場兩閘其實睇到我有啲驚

Fred 係真廢
唔好拉埋嚟講

我都係
人地一斬已經禁哂平安鐘

佢唯一好處係敢塞波上前

廢就唔會哥狗都去搶

I see

算鬼數啦，Willian咪又係俾佢用到成個工兵咁

仲要用個廿頭換差唔多成三張野嘅球員，係咪痴咗線

同好肯跑，防守都ok，係first touch 廢到傻

摩狗淨係識用契仔

係既 佢失完位都會追返個波返黎

17號黎計最多都係白蘭特

唔知點解佢控波果吓個動作好怪
好似特登要申隻腳出黎咁

Ching迷盲？

蘭尼都好過佢喇

留盲打防中同妹迪輪流踢下就好

Nani?

太唔穩定

摩連奴：有球員請我不要在公開場合批評他，我問他“為什麼？”

近日，摩連奴在接受拜因體育採訪時透露，曾有一位球員請求他不要當着隊友的面批評自己。

摩連奴説道：“最近有一位球員，我剛剛執教過他們，當我在球場上指揮時，我想要感受到自由，就像我在家人中間一樣，我想要能夠批評任何人。”
“有一位球員對我説‘請’，他很有禮貌，並不是要和我對着幹，他告訴我：‘請求你在批評我時，能在私下的場合這樣做嗎？’”
“而我告訴他：‘私下場合，為什麼？’那位球員説：‘這是因為我的聲望，當你在其他球員面前批評我時，我感到很不舒服。’”
此外，摩連奴還表示，在現代足球中和球員打交道是不一樣的過程，摩連奴説道：“如今，在觀察球員以及他們性格的方式上，你必須表現得非常聰明，你需要創造出最有利的情況。”

其實搵返晒堅尼、朗隊、柚木同維迪返黎教下班友比多d火，而家成績好左但仲差d火

係 總比麥湯美麗好

咁Andy cole

身高高過盲=好 (daddy角度)

勁嗰陣係著9號

Daddy 尾果幾場覺得爆炸＞阿妹

真係唔記得佢著過17

佢以前防守冇咁強 但係如果我地防線穩定到嘅話 佢進攻組織可以再加強 我都好鐘意佢 coverage好大 好全能 問題係摩狗對佢嘅影響仲喺度 防守嗰陣佢有時退到同防線平排 of coz救咗好多波 但係禁區頂保護明顯不足 好多時係人地傳翻入禁區頂條中場係急急腳出黎補位 整體防守呢幾場其實冇改善 j完7連勝都要諗下呢樣 曼聯聯守其實好弱 進勢期間停畫面睇下就會見到 防守企位成日好亂 咁樣打體力消耗都大 留意下成隊波嘅迫搶力度冇頭2場咁強 嗰陣壓咗上去之後 失控球都可以靠防中中堅壓上去stop反擊 依家反而有啲危 後備能力唔夠 正選佢同馬迪場場打其實唔頂得太耐

可能費sir無去睇操即時無前幾場咁醒神

Nani勁個陣 一個人carry曼

琴日本身想換lkk個下 輸返1:2
即刻唔換住

摩蛇隻怨婦已經唔想理
佢多教一隊過三季再講

呢下真心做得好

擺明唔信佢

琴晚望到真係笑左出聲

得罪講句 你咁撚廢都勁過佢

屌你啦
我係里昂既中流砥柱

法甲依啲拉圾聯賽

呢個鹿晗 起ig post自己去左奧脫福睇波
曼聯官方ig係真係回佢

走左仲係到賴D球員態度唔專業
煩撚到閪咁

唔睇lineup都唔知廢lin有落場

禾大仙咪又係哥狗買

回購我頂lin個位就岩了

條怨婦死唔斷氣

用山狗咪得 反正昨晚 費lin 都佔中 駁腳 無拉過邊 幫手 出波

大佬係普巴，佢兩個都只係「𡃁」黎

一樣咁廢

用返山狗梗係好啦
但lin同迪比比較既話
防守反搶黎講 Lin應該勤力啲

迪比回家未

好想回
但都要木狗肯科水

加利佬竟然會follow佢

你老母爆炸 rojo仲未躝

ddg fifa 升到94
係咪咁多年最高

唔明點解HEHE 仲係81

打阿狗爆發多次可能再升多D

要回都夏季啦，賣山９簽廸比
再簽中堅，防中簽William Carvalho 做馬廸接班人
再ＦＦ右翼簽埋包皮

SoB: make United great again

so sir 見晒底

阿係足總杯 係出清新

包皮就唔好ff啦 傷身呀清

點解季中轉會成個英超都咁靜

點解你仲未被BAM

迷lin係不死的

摩狗呢隻死賤種走左都仲要害曼聯
希望班球員睇到佢d 9up冇影響

William 傳左幾年去大會 家下影都冇 不了
簽 Ruben Neves 好過

丁下先

Ruben Neves唔係防中料黎，會同普巴撞位

一左一右

咁同接班馬廸防中好似無咩關係
不過簽晒兩個都得既

再唔係
普巴 歌王
R Neves
諗唔諗得過？

人地係打開防中位...

唔同類型 係都同影帝比啦

呢期逆轉監督又有update
睇返即刻覺得SoB成個達海咁型

冇追好耐了

斷得太耐無update

馬近7場得1g1a 數據上仲廢過lin

無話既，但針對接班馬廸既話William Carvalho會比Ruben Neves更似
始終馬廸既防守意識較強，Ruben Neves比較偏向組織進攻

唔好再吹奏朗隊返黎做領隊啦，波牛一隻，完全唔覺佢會教得好。
好教練一般球員年代已經用緊腦踢波，朗隊係踢熱血，衝勁，蠻牛，你睇下加度素，堅尼呢類球員，無幾多個硬漢做教練有好表現

咁要尼迪迪仲好過卡華奴啦

肥西根本唔係用腦踢波嘅 叫佢教波得啖笑

我覺得需要曼件防中位組織進攻多d
而且隊波中場得普巴一個出球點係唔夠

如果咁計史高斯，卡域克都應該似會係好教練

咁睇返現今俾人歸類為頂級既教練，哥迪奧拿，安76，施丹都係呢類wor

朗隊夠晒俾面啦
摩狗在位時無講過一句
係俾人炒咗之後先多嘢講咗

出球點摩９搵左歌王接ＨＥＨＥ個位啦，係佢唔生性姐
Carvalho都有組織進攻能力，只係無Neves咁突出

咪囉，成班名宿，除左卡神有期待，其他都唔使點諗。
加利佬已經係人版，就算史長老，甚至傑斯我都一般般。朗隊都更加唔使講，最多做下大使呀，有需要時幫手穩定下更衣室囉

如果俾得起錢既，華拉提會唔會係最好既選擇？

我冇睇件nigga踢啦
但有得揀就緊係揀件後生同又踢開英超架啦

巴黎點會肯放

加利仔都係做返佢既鳩嗡分析員吧啦

史高斯毒撚黎 老版簡迪
以前日日踢完波人地就happy hour 佢就返屋企
點教波踢

Ndidi接HEHE比較好B2B料黎

咪玩啦，你睇咁多年史高斯，你真係覺得佢用腦咩，唔係話會長傳分邊就叫用腦，佢只係有天賦，唔通你覺得普巴好有腦？史長老當年成日亂踢人，拎紅牌果時未睇波？

FF到

買撚走你個連加特呀嗱

請

要FF 係車搶kante過黎好過啦

俾得起錢買巴黎既人，我會選擇包皮
始終華拉提身型係最擔憂既地方。。。

控制比賽節奏，控制入攝攻門時機都應該係有返咁上下球商先可以做得好下嗎？而史高斯呢方面直頭係大師級。呢點有好多教練同球員都講過，史高斯係當代（2000-2010）最出色既中場球員之一。

史高斯朗尼無腦

佢地既見解真係好獨到，可以睇到咁多教練同球員睇唔到既野

William Carvalho今季係betis好撚平庸

堅尼話佢唔係唔識剷波 係成日錯時機先成紅牌

其實毒撚又唔怕嘅，主要係點解咁多年係費Sir手下無幾多個成功退役教練，係因為費Sir唔係主揸戰術同教波，而係管理，青訓提拔，更衣間。
費Sir係與時並進，由442，4222，451，433，不斷變化嘅戰術，無一套主線踢法，哥帥離不開傳控，摩9離不開防反，安76離不開睇送食飯，快速反擊。費Sir叫改革，其他成功教練叫完善，更新自己嘅一套踢法

史高斯都叫無腦

摩佬拎兩次歐聯，球員果時一定好勁好有腦

聞到好大陣推PO味

打左咁多年sporting都冇大會真係買佢都估到咩事
十成十冇腦黑鳩一個
入R Neves 重組靚仔聯啦

如果你覺得史高斯同朗隊叫用腦踢波，我唔介意，因為曼聯係好需要盲撐球迷

我想問下咁曼有邊d係用腦踢波

J到傻左 J埋華拉堤 簡迪
btw neves出道踢防中 黎到踢英超又有表現 不過一定好貴

其實天賦同用腦踢波係兩回事

摩9波圖年代無點睇唔評論，國米當年嘅意式防守同摩9嘅戰術係好夾，球員唔使要大量自由度，打巴塞係意式防守，紀律，同防反嘅教科書

點解會叫朗隊返黎教波
叫老雞3p醉酒打人喎

真係語出驚人，留返D 時間比你地推

條友on9

第一次聽史長老唔用腦踢波

真心呢家曼係馬迪係用腦踢波，普巴嘅天賦同身體質素太好，根本佢都唔需要用腦，馬斯亞都叫有用下腦。
真心我覺得天賦還天賦，用腦還用腦

中場大師無腦

真心想請教閣下點先為知叫用腦踢波？

6000萬轟落去啦 又後生有潛力 又靚仔

笑死人

最有腦咪你地

個個教練讚lin有閱讀球賽去搶逼佢話無腦波牛，反lin都算啦有時lin真係爭唔落

Lkk換出嚟埋尾，醒水唔一個逼三個做馬騮就鬧態度唔好，到你提守勢波換馬達出嚟傳5吓後傳甩2腳，無提過lin就照拎lin做遮醜布

仲要睇得出佐真奴係派牌型，車仔季初踢得似巴塞，中場唔睇g/a/key pass

再到朗尼史高斯無腦

馬仔一招左邊扭叫有腦

馬迪臨老先開始戒妹叫有腦

60M 買二線非英撚？

我就黎唔識分邊d先係有腦 邊d係冇腦

鹿晗真係好屈機

隨時唔止60m啦

唔講史高斯有爭議性嘅，
屌你朗尼有用腦踢波都講得出，我無野講，繼續做CD-Rom，希望有朝一日朗隊會出黎做教練，大大巴打落我到

白面仔

朗尼踢波 無腦 都可以係 成日比人話波牛
但連史高斯踢波無腦 真係第一次聽

垃圾史高斯 廢老 唔用腦踢波
垃圾普巴 靠大隻

買歌王都50m
買個打過英超、後生嘅 唔駛？

我唔係想話史高斯無腦，但一個成日短路嘅史高斯真係適合教波？

垃圾美斯 靠天賦 夠矮 腳短 唔洗用腦
垃圾呀朗 靠努力 變大隻 唔用腦

咁你搵件踢防中位 又比美到neves既英撚

刻板印象，大隻d有體能就無腦

沙利否認在戰術上落敗，並炮轟車路士球員態度差劣：「我們缺乏足夠的動力，也缺乏心理上的強大及決心。所以我非常不高興。我寧願在更衣室與球員檢討戰術上的挫敗。但事實是這群球員極之難以鼓勵及動員。當一隊比另一隊明顯更有決心，你不能去討論戰術。從技術上看，兩隊基本在同一水平，但阿仙奴更視死如歸。戰術不關事。(Tactics don’t come into it.)」

「在我看來，這隊車路士球員在心態上並非特別強悍。他們的心理上沒有那種兇惡。這是歸因於他們的種類，他們的性格。這是很難改變的，你要長期嘗試並影響他們的心態，這需要很多時間，或者，透過新球員加盟或陣中老隊員負擔更大責任去驅動隊伍前進。」

又係你自己講史長老無腦先，依家又話唔係想話佢無腦

留名推Po

要捉鬼了？

我想講嘅係有用腦踢波嘅習慣先會適合做到好教練，咁有返咁上下經驗，一定會比以前好，朗尼都試過兩季無拎黃牌，史高斯老左都小左攞紅牌

沙Sir教開拿玻里無乜球星係幾好

不過車狗本身都多25，差唔多啦

唔用腦踢波=無腦

呢個世界唔係非黑即白架

點樣唔用腦踢波得嚟有腦？教吓我

唔知沙蛇可以係轟留到幾耐呢

比人屌兩野就唔堅持落去點成大事呀

顫抖吧 死獌狗

季初十幾廿場不敗都棒上天
呢個月多D 失分就地底泥

下場愛蛇要教訓曼了

同愛狗一撚樣

大家都係曼迷，我只係以事論事，唔認同唔緊要，和而不同先係討論區

白lin仲勁仲靚仔

留意到近幾個post都好撚多9up傻鳩

我要堅持唔係史高斯有無腦，係史高斯唔會係頂級教練，朗隊更加唔會係！

CHILD燈多垃圾是常識吧

總有一排有D 生面口入黎語出驚人

前排D 迷摩都消失哂

遲D豬波/失分就上返水架啦

原來無攞紅牌=有腦

lm學用腦

如果咁計 咁拖舟一定係無腦

史高斯冇腦有冇機會成為年度曼區笑話？

迷摩儲左個幾月，下場一定射哂出黎

繼續斷章取義啦，唔夠你地黎

迷摩反普等緊輸波

得傑長老係有腦

射到一地都係

屌佢老母 睇多D波先出黎吠啦
低汁到死

有d球迷為咗有得上水寧願隊波輸，去證明自己啱

斷返你個章比你自己取義喇

【體育】曼城領隊哥迪奧拿說要向敵對的曼聯領隊蘇斯克查求助，此話何解？
曼城目前落後多賽1場的榜首隊利物浦7分，由於曼城與利物浦的兩循環聯賽都已完成，故藍月欲追趕紅軍，確需要其他對手打敗紅軍。主帥哥迪拿在周日對哈特斯菲爾德賽前，就特別說到曼聯的角色。這是由於曼城與利物浦稍後都要作客奧脫福。 「如果利物浦領先4分（未計周末戰果）出征（奧脫福）而曼聯落後我們10或12分，你認為我賽前想要甚麼？我認為以曼聯的歷史，他們可獲勝。但別忘記我們也得在奧脫福爭勝。」他續說：「如果曼聯打敗利物浦就完美，但如果曼聯之後打敗我們，形勢就沒變。」 原來哥帥的求助，就是盼曼聯打敗紅軍：「但我沒有蘇斯克查的電話號碼，也許我會為此而請求他。」紅軍將於下月24日造訪曼聯，而藍月於3月16日作客與曼聯合演打吡戰。

光頭佬出招lu

一定好濃

不如個位手足界定下咩叫有腦先

又濃又腥

連尼加肯定係史上足球iq第一人

朗尼唔會亂射波，就算80%入佢都會選擇傳俾100%入既靚位隊友
隊友走到靚位佢會睇到傳到
當日香川黎到淨係同朗尼做到互動

幾反智先講得出大師兄踢波唔用腦

屌你老母
朗尼唔會亂射波，就算80%入佢都會選擇傳俾100%入既靚位隊友
呢句都講得出
要幾撚厚面皮先講得出

聰明人都可以情緒激動㗎
無脾氣唔代表條友聰明
咁撚簡單都唔明？

夜神出名盲撐肥西

Sor 9 睇錯人名 話錯人

我只係覺得奇怪，因為批評史高斯踢波係依賴天賦呢個論調我第一次聽，所以我先想知有用腦踢波既定義係點。因為咁先有得討論落去既

我真心只想表達朗隊同史高斯唔具備成為頂級教練嘅特質

我屌你牙

防中買簡迪
後防買華拉尼
右翼買麥巴比

再買美斯c朗打後補

咁打j會唔會腎虧

Matagawa?

朗隊反而同香川唔太夾

香川 小豆 馬達 好夾

我更正返朗隊係熱血，波牛，史高斯係成日短路，球品唔太好，但唔係有意去侮辱史高斯嘅技術同級數

咁咩叫踢得有腦？

諗緊點兜呀
比D 時間啦

應該要從球員嘅IQ入手去睇佢有冇腦
撚伯有150定160，個啲就有腦
9A考到9A，踢法都好有腦
我有冇理解錯？

嬴波定輸波都會有狗咬狗

唔係典推po

我覺得要加多項
如果唔係會叫「靠天賦」或者「靠身體」
應該要好似professor x咁六支不健全 靠腦電波踢波先叫用腦

咁牛河博士一定好撚勁

邊個黎

睇返費sir最後兩年
有史高斯冇史高斯嘅比較就知咩叫
逗住黎踢

曹宏威

唔好咁快完 有耐都未1001

啲fb傻鳩懶係睇得透咁

有冇link

不如用fred 換 neves

痴撚線齋講守門技術雲達沙隨時係最標準嗰個

靠身材優勢咪唔用腦囉 搵個米二守龍先叫勁

呢句真...
一失分應該就要捉鬼

你當人智障咩

留名待笑

U又食完女先上水

去到史老後期啲波
唔洗經中場慢慢猜上去
一下大分邊 比左蘭尼同華一招

係拍住卡域克 防守硬度 同速度唔夠
但後防夠穩無問題

摩納哥尋晚又比人炒1:5，仲要主場

佢傷兵list長到

好波

主力都好得七七八八，我地蝕d賣fred、rojo同渣古比佢地救亡

亨利又係同加利一樣
講波就叻.教波就

我發覺愈依賴天份既球員
做教練中就愈難成功

冇follow香港啲足球page 好耐 淨係識抽水都算 啲資料成日又錯又唔update

天份 vs 食腦
Round 2

拖舟

發覺做教練成功既，球員時代打中場既比例係比較高

哥迪奧拿，安76，施蒙尼，施丹

屌你又嚟

vds有一樣嘢俾起老舒 ddg好 就係接應回傳再踢出去果下 hold到last minute先俾 有時仲cup過埋對面 然後交個靚波出去 老舒都叫做有對手放波打反擊勁 ddg依樣明顯係弱點

Daddy以前都係中場

西波仲要搵享狗條撚樣教 降班遲早嘅事

干地.祖記果個.安歷基.列卡特

VDS踢到41歲都仲係高水準先癲 可惜最後嗰場歐聯俾哥狗技術性擊倒

叫佢收皮

依家唔多岩果堆教科書型教頭
好似沙利.摩連奴.雲高爾.賓尼迪斯.卡比路果堆

費sir so sir都前鋒

V92都係

反骨

中場成功比較多
冇話唔係中場就一定唔成功嘅～

留意到最近依度好多9up

關唔關佢地球員時代打中場，會較了解攻守平衡會對隊波比較好，唔會戰術太保守或者過份進取？

告魯夫.高普
因為前鋒做教頭要不停update

最緊要係

中埸可以睇到後衛同前鋒
要控制節奏.一眼關柒
前鋒只留意中埸比波

但係前鋒破人地防守既教練
又係好叻.但知識要不停update

其實手足係想話自己無腦

加度素 祖爾巴頓

咁講個個位都有優點 幫到做教練啦

龍門可以睇曬成場波啲人點走位配合
後衛可以諗到點樣守死人地

後備睇袋嘅 睇曬成場波 仲可以聽埋教練團點分析同臨場部署 去到最尾仲可以落場踩草

何Sir 未踢過波睇哂成個歐洲啦

卡比路球員出身架

V92都球員出身

同埋肥賓都唔算好差 紐卡素咁嘅班底仲踢到英超都叫成功啦

依家太多果堆無做過球員就教波
例如好似沙利呢堆銀行banker佬
40歲時轉交波.可能呢堆人眼光會好
但教波就無出過成績.似舊版雲92果類
又例如摩連奴呢類.一味守守守
唔明頂級球員心態.自己戰術無敵
其實最初只不過係個返譯.識多國語言
所以佢地內心肯定有d自卑

文西第日做教練咪好勁？

bro, stop your nonsense please.

咁文西遲D咪..

讀心

連續兩場下半都謝哂皮
蘇B諗下點搞啦
又要到70分鐘尾先肯開始換人

教練都要讀心

唔同既.中埸比例做教練高既原因
係因為佢要睇清個大局
前鋒大部份依賴天份.佢對得多人地中堅
就比較易搵到方法破解.但係你叫佢教防守
就比較難

一個中堅教練就叻起站位.好似普捷天奴果種

又要勝利十一人 唔輪換 犯曼區死罪啦

咁翻譯又睇到啲咩

唔洗讀心
佢自信肯扮出黎.
到佢成功左咪睇唔起其他球員出身既教練
好多人講過

傳心師
另外，摩佬係踢波出身咖

文西先係我地嘅阿sir

數據分析

好多人都識讀心

24歲收山tim
睇條撚咩
葡甲都未踢過

cls 係撚咁9up

V92, 摩連奴，賓尼迪斯，卡比路等教練，
其實佢地越做越霉，或者係大球會失敗既原因如果歸納埋
1. 戰術太保守
2. 鐵腕治軍，不近人情
3. 戰術，操練，部署無與時並進

sree nil
means sree premierships
I won more premierships alone than the other nineteen managers

respect respect respect

Touch wood咁講
其實到依家真係想睇下
蘇蛇落後緊會有咩調動

報名就讀里斯本科技大學運動學專業不成，只能轉而就讀體育教育專業。

後來摩連奴在葡萄牙小俱樂部艾馬多拉當助教，由於精通六國語言，不久成為葡萄牙超級聯賽強隊波圖的翻譯。當時波爾圖總教練是前英格蘭國家足球隊總教練卜比粒臣，摩連奴從中掌握了一些戰術理念。

認真既.佢果個自大性格
唔係先天形成

巴打一定由細識到佢大 同佢一齊踢波架啦

知唔知咩係cognitive ability

”有冇腦<>有冇攞牌 —-> 適唔適合做好教練”
CLS

好多球評家有講過
點解摩連奴叫自己特別的一個
原因係因為佢球員生涯唔成功
20幾歲收皮.專讀大學做返譯
而佢最善長就係數據分析
佢十分好彩既係用波圖囉歐冠
果季史高斯入左都當無入
之後比佢遇中到無限金錢既車路士
起03年時數據公析仲未太流行
佢未食到頭淡湯
依家唔得啦.佢果套戰術
要大星.又要泊大巴.冇大球會鍾意咁

大家覺得合唔合理？

其實一個人成功左就唔想變
摩連奴有版你睇.都冇update過
唔係咁多過費sir
費sir成功左之後.就會變
與時並進呢個其實除左教練本身
助教.教練團體都係好重要
一個教練冇可能用死一套
所以助教係最重要果一環
而出色既助教多數都走黎走去

其實拜利係衰咩...sob 完全唔想信佢
寧願出一代宗師😂😂

合理
1. 唔敢講
2. Man Management, motivation
3. Adaptation, flexibility

2&3 都重要

我淨係諗到打阿記依個藉口

費sir起哈佛有講過

最重要就係respect
你尊敬球員.球員仍會respect你

因為佢第幾張頭腦發熱拎紅
驚佢自爆

郁下就雪，連locker都沒收埋，少許尊重都冇俾球員，想球員尊重係都幾難

尊重依個字跟本唔係好似某啲濕鳩咁係咪都提
你係值得球員尊重既，點樣都好 球員仍然都會尊重你（費sir 好多例子：史譚 碧咸等 為左球會而嘈而賣走人 到最後都會受敬仰尊重

千字文9up傻鳩又蒲頭

領先緊換人都好慢

摩連奴同費sir既respect係相反
簡直係反面例子

吓
史高斯都冇腦

無 佢只係次次負碌9斬而有人接到

碧咸嗰單都尊重？踢boot飛埋去

係唔知點解碧咸又尊重返費sir，費sir應該有d位好有魅力

嗨

費sir自傳講碧咸嗰度都講過球員細過球會，主帥大過球員，同摩佬講嗰d都似，但講到尾，乜嘢年代就用乜嘢方針，反而相知如果普巴真係迷摩估嘅搞屎棍，今時今日費sir忍唔忍佢

相反.史高斯要好有腦先可以起英超生存到
邊個會話史高斯無腦
史高斯天份係講緊佢當時後上能力
比較難教.但同時佢有天份.但亦有問題
細粒.扭波唔勁.體力唔好.自細有病

佢踢中埸呢個位.特別係無咁強對抗性
轉數要好快.運走個波

無 佢只係次次負碌9射而又入到

條傻鳩啲千字文睇到好撚尷尬

做乜話我

老豆打仔 係舊一派思維
碧咸係青訓出黎.自然會對你嚴d

駁唔到
但我心底裡係想佢長留

但睇自傳佢應該係幾難相處

踢個boot過去意外車中碧咸，揚咗出去過幾日新同更衣室講唔可以留佢，中間無諗過降吓火

尋晚無人答到我
而家真核係普巴 普巴一傷 邊個教都收皮啦

我想知你地期望蘇要有咩調動

P仔打普個位掛

首先.你要成功左先.摩連奴起曼聯囉第二
都夠膽同費sir比?你起其他球會勁人地respect你
唔代表黎到曼聯就要人地全部respect你

你要做到費sir咁.至少你要有成績囉到英超冠軍.其次係青訓
因為青訓係你比機會佢地.佢地就會報答你
好簡單既道理

又或者打番雲鳩爾戰術 將個波比晒馬仔自己舞

夠班咩？成班有妄想症

佢最近個場FA打到成碌7咁...
有時唔係佢調動問題 球員都真心太9...

你又岩
但我覺得琴日就應該早少少換大米出黎守

費SIR換左教而家呢一代人, 一樣要改變自己
老豆教仔一向都係打下氹下
打就關門打, 讚就出面讚
唔係好似摩佬咁下下公開屌

你睇c朗同碧咸.你會睇到自從比摩連奴連囉2個冠軍後
變左好多 處理手法溫和左好多

Nonono，我係講球會大過球員，球員細過主帥依個原則，今時今日費sir又會點渣，而唔係出自邊個把口先好聽

呢點都同意

屌 搵大米頂jones都無咁火
尋晚jones垃圾到呢....
係咪幫蘇sir含撚架

改變左好耐.c朗.nani.朗尼已經睇到
同埋費sir無試過用傳媒比壓力比球員

點似得個傻9摩連奴.日日利用傳媒黎數臭你
你唔改變我就一招一招升級

咩一招招咁抬舉，雪喳嘛

好一招無招勝有招
有費sir當年用macheda影子

呢個係肯定
不過摩狗做得太極端

至少人地屌都關埋門
摩狗都係關埋門.但你唔聽佢就用極端手段
人地邊個邊個好過你.好似以前d老屎忽
邊個邊個好過你一樣

你再唔聽就利用傳媒批鬥

軌輸波 沙利都係賴球員

佢要雪主力時
首先要做埸大龍鳳先

笑撚死 連燈仔一定有腦同識波過史高斯 朗隊啦

唔係邊到黎咁多何蛇之流

初頭真係信摩佬會帶到曼聯，曼聯好多波靠防反摸熟對手先攻，明明佢帶車都無帶到咁核凸，係曼可以教到個個唔識郁，防守又多錯漏

Same
你唔影響隊波 唔影響自己狀態
費sir唔理你
阿朗夠成日玩髮型
朗隊叫雞
但好似約基玩女玩到跌watt
費sir就貶落後備再買走

普巴一傷緊係打返費sir 嘅442
放棄中場發動進走 只負責駁腳
左右翼組織攻勢
拉豬打ss 渣古最前

點解冇人j白lin長傳比馬仔
咁多年黎第一次由中堅發動進攻

起英超.佢果套好難成功
人地隊隊都進攻你點守
意甲佢反而可以重生.d意大利球員
本身意識好高.同埋意甲打防守
又唔係隊隊打進攻

同埋泊大巴.同防反係兩回事
佢果種泊大巴.連反都無撚力
就真係得大巴一種模式

上面堆9up友令人諗起Ho Wayne早兩日串Eric堆千字文

而且當令一個人講90年代足球時，他更加是謹慎，因為他知道90年代的足球沒有「主攻」概念，當年很少密集防守，很少需要破密集，都是對攻，不需要主攻，根本沒有討論三中後衛能否進攻的空間，所以他就立刻輕輕帶過，再一次證明他非常聰明。

總結而言，此人很懂得自創攻擊的方法，而且知道如何攻擊就沒有後顧之憂，所以我一定不會攻擊他，因為他能夠在我的足球理論上，透過轉換字眼而變成他的足球理論，成功走了出來。我也算做了一件好事，幫了一個人走出自己的路，也看見這個人如何聰明、如何機警、如何謹慎，我很喜歡他。

我都明白我嘅出現會搞到好多評論員好尷尬，但是我冇得選擇，我只係將我的認識說出來。佢吸納反對我的人這個做法很聰明的，應該都有人嘅。

但是喜歡盲目反對的那種聽眾其實都盲目反對其他人，所以我很擔心他會做得很辛苦，他不停躲避我的理論，或很多其他人的理論，其實會令到他有時很難說出自己相信的事情，這樣做人有點辛苦了，希望他頂得順。

笑撚死

有 尋晚有人講
馬仔入左就好

朗隊最多係唔冷靜, 肯定唔會無腦
入兩百幾球都俾人話無腦

成班出現左無耐既新會然係咁ff
搞到成個最區都低質哂
又簽乜華拉提包皮 咁樣都可以推成十頁

eric 係咪果個體波台果個?

我都係新會員
但真係唔會叫簽乜春華拉提.包皮
根本無可能

屌 最區有高質過咩

之前j 緊dybala,雞巴文
依家ff 得仲勁

係 Eric成日串佢句「三中堅不能主攻」 足球理論教授話Eric偷換概念 講三後衞 而且活喺佢陰影之下 笑到仆街

幾好笑

呢啲起馬我曼出過價放過風
屌你老母 邊撚到有風話要簽包皮
入fifa/fm 台啦

自從蘇斯克查7連勝後
我唔認為仲應該追星
亦真係無能力再買到呢d成左名既星
搵後備比較重要

俾著你有朗隊果時既身位 力量 體力 速度
我都做波牛啦，當佢開始慢慢退化，已經用經常用腦踢波
班柒頭唔識又話乜野冇腦冇腦，隨時波都未識睇

前面lin個位搵個正選好過

究竟我曼幾時先有右翼
自從nani走左我曼右翼都已經無人岩用

何wayne話費sir係4231始祖我已經笑

前面馬福山普連其實已經夠
係要增加返後備兵源
同一隻右翼

咩四個主角，正三角形，倒三角形進攻結構

超級連結人

仲諗住j 下 pulisic , 依家比軌買左

史高斯出名用腦踼波 閱讀球賽能力強 視野高 比好多對手話佢難對付

竟然比呢度話冇腦 我暈

佢地無睇過早期史高斯
佢以為老期史高斯果d長傳好易
係因為史高斯老左.無體能要轉做控埸
亨利都講過史高斯係中埸最難mark果個
俾佢發揮到.你就仆街

得一個講啫

scholes d 走位根本係教學
無腦轉數慢d都做唔到

理得理你係咪神級技術.你起英超
中埸都搶到你仆街

印象中無乜控得衰添

Andrea Berta is considering signing for #mufc now that Mourinho is no longer at the club #mulive [@carrusel]
馬體個體育總監

West Ham have failed in an attempt to sign Torino‘s Italy striker Andrea Belotti for £35m. (Source: Sportitalia)
早兩年又唔賣

邊有右翼

早2年賣就賺勁多啦

到時買既前鋒

【體育】曼城領隊哥迪奧拿說要向敵對的曼聯領隊蘇斯克查求助，此話何解？

曼城目前落後多賽1場的榜首隊利物浦7分，由於曼城與利物浦的兩循環聯賽都已完成，故藍月欲追趕紅軍，確需要其他對手打敗紅軍。主帥哥迪拿在周日對哈特斯菲爾德賽前，就特別說到曼聯的角色。這是由於曼城與利物浦稍後都要作客奧脫福。

「如果利物浦領先4分（未計周末戰果）出征（奧脫福）而曼聯落後我們10或12分，你認為我賽前想要甚麼？我認為以曼聯的歷史，他們可獲勝。但別忘記我們也得在奧脫福爭勝。」他續說：「如果曼聯打敗利物浦就完美，但如果曼聯之後打敗我們，形勢就沒變。」

原來哥帥的求助，就是盼曼聯打敗紅軍：「但我沒有蘇斯克查的電話號碼，也許我會為此而請求他。」紅軍將於下月24日造訪曼聯，而藍月於3月16日作客與曼聯合演打吡戰。

我曼d球員會唔會為咗唔俾臭猁拎冠
特登輸俾鏝

職業球員

一般料有呢d能力

DDG 真係差長傳一樣嘢，好多時後衛比人逼回傳比佢，佢都會一腳踢上去，但又唔係話好準。最慘係曼聯d 後衛好鐘意回傳（Jones, Smalling)，搞到好多時要大腳踢出去跟著就好大機會失左個波。你睇睇曼城、利物浦、巴塞嗰幾個龍門，佢地d 腳下技術好dd 會睇定先傳出去，進攻容易d

最好笑係佢地覺得自己見解好撚獨到

哥狗講野都on99
為咗個英超冠軍,去求同市宿敵
知唔知羞

如果短傳比白Lin
等佢發板比長傳會唔會好啲？
迪基亞大腳清多數唔準

人地d後衛有本事可以接應龍門短傳猜上去組織

我地單眼佬都知你一定大腳斬番出去

好擔心皇者利今年重奪英超冠軍

99%既事

顧掂自己先

目標起碼要拎前四

又唔好睇到咁認真 我覺得哥狗咁講好正常 聽落其實好friendly

佢有咩好嬲費sir 費sir帶佢出身
佢功能咁單一 都咁多機會俾佢
而且話就話反面 但都放佢俾皇馬 (當然當年無其他潛在買家)
費sir係真心嬲/玩佢就雪佢兼放佢去其他隊喇
其實諗返佢真係唔應該嬲費sir
費sir都講過係碧咸唔再專注足球先對佢有怨言 初初係好欣賞佢勤力

3-6名咁撚緊湊點會專登輸

係而家轉左sob 之後d 後衛先可以用多d個波帶上前，仲有白lin 腳下功夫唔錯，而家多左樣嘢玩，好似尋晚嗰球比馬仔咁

咁佢講既係真
現階段曼聯有能力同利記對攻而會贏
不過贏埋鏝就益左利

人地鬼佬講下笑姐 咁認真做咩

踢boot省中面見血都唔準嬲

咩叫派牌都唔撚識分學人9up

講真
我願意唔要前4去換猁拎唔到英超

你都onlun9

無錯
贏到歐聯冠軍
無前4又有咩所謂

你都on撚9

咁意外無人想
我又唔信費sir專登省到佢流血
而且件事都咁多年 兩師徒見返面就算有咩都做下戲喇

有咩問題
有前4猁拎冠
無前4猁無冠
點都揀後者

應該咁講啦

你中學都有比呀SIR MISS罰過
一時衝動都試過好嬲個老師，
但有D 老師真係可以令你成長，一啖沙糖一啖屎，日後會好感激佢教導；
但有D 老師純粹為個人威嚴而罰人，果D 你畢業後都唔想見到佢。

前者就係費Sir，
邊個領隊係後者就唔洗講啦。

V92

下季冇歐聯踢 有幾多個會續約留低
想簽人黎 人地見你冇歐聯踢又未必黎

接受唔到猁拎英超

傻鳩出番你自己個比比鳥po 啦

關你咩事呀風紀

真獌先會寧願無前4都要猁冇冠

曼聯英超
利記第5

球隊利益>>殺人既
On lun9
你定義真獌？

仇人

叫迷lin躝果陣又當迷lin係真獌咩 邊個玩分真獌先最叻

你去OT問下人囉
獌猁恩怨情仇百9幾年
一季前四算係咩
六弟都試過啦
要比人抽都抽左
如果猁破處，我哋比人顏射到 窒息 呀

岩岩嗨你又唔應
屌
Report

岩呀 猁個處擺多25年有得笑多25

我只可以講又要保前4
又要利無冠

鬼唔知咩屌

咁到時2月尾確定左前4位置
輸比鏝並沒不可

未必下下前4vs利冠既

見你同個m depay互含緊

On9,已經有個fred仲j華拉堤

我丁 Neves 算

猁夠放水比軌啦

話史高斯冇腦
睇到忍唔住留言

巴打心水清

又唔係未試過冇前四
梗係想死敵冇冠軍繼續比我地恥笑啦
要諗架咩？

依個topic可以引戰

想問佐真奴算不算用腦踢波

各位手足牙較攰唔攰 今朝咬到而家

同市光榮vs同色光榮

1001

未夠

We can do this all day

早排呢到呢巴打有講緊 truewireless 耳機
岩岩上網見到隻sennheiser 既
啲人話隻聲好靚

有冇人試聽過

有場記得好清楚
曼車爭緊冠，猁狗對車
謝拉特件垃圾，助攻比杜奧巴入
到而家都分唔到佢係真廢定讓賽

首先個個係丹巴巴黎

仲有蘇亞雷斯得自己慶祝

咁撚多戇鳩仔既
為左有前四寧願猁拎冠都講得出？

早5年話謝狗值得拎一次聯賽都講得出啦

話你on9驚你嬲...

呢場呀

我仲以為講緊跣腳個場

買李城麥佳亞啦屌

人貴囉，2千幾，最好係呢隻架啦

不過通話都是屎

Yes 值得拎中超聯 最好踢夠場數之後斷腳人地分獎牌比佢

2千幾咪同B&O 差唔多
咁邊隻靚聲啲？
同埋係咪iphone 用 一樣有delay

一定好過B&O，其他你入返討論po問好d

好多人買左

屌你 要等1-3 個月

個隻2000幾蚊
聽講好正

我應該過幾日去買65t active

邊個 第一號垃圾仇家都講得出？

Paul Scholes is set for his first full-time managerial role according to the papers.
傳去教Oldham

Earin m2仲正

利申：用過65T

香港返哂貨啦

戇撚鳩
好簡單 我淨係會咁諗 曼聯前四 利狗無冠
乜撚嘢寧願我曼無前四換利狗無冠/我曼前四利狗拎冠

如果輸比鏝可以令猁狗攞唔到冠軍既
真係寧願輸比佢

普捷天奴開始出招
話自己教波.青訓係跟費sir偷思

其實佢暗示緊d乜
第一.就係話.佢想跟費sir再學青訓
第二:佢就話:我會比機會曼聯班青訓

普帥：偷師爵爺如何培養年輕人

近日，熱刺主帥普捷天奴對自己在英格蘭6年的執教生涯進行了回顧，他不僅談到自己的第一堂英語課，還談到了英超賽場邊的趣事。此外，他還表示自己曾從費格信那學習過如何為年輕球員創造良好的成長環境，並堅持認為人員管理是其執教的關鍵因素。

廢到仆街

普捷天奴認為自己是從費格信那裡學到發掘並培養年輕球員的方法，他說道：“要花時間和球員相處，你可以花時間分析對手，也可以花時間和年輕人在一起，要去了解球員們的想法，他們如何生活，他們需要什麼。”

“如果你真的了解這些人，你就可以更好地幫助他們改進並做得更好。當然，這是足球的一部分，也是比賽的一部分。”

“當然，對手是重要的，你的訓練方法、足球哲學和想法也是重要的。如果了解球員，你就會取得成功，會處理好更衣室關係和球隊未來。如果不這樣的話，那肯定會很困難。可能短期內你會成功，但長遠來看會失敗的。”

“我的團隊有30到40人，大概有20個技術分析師，他們努力工作，並從西班牙和意大利聯賽中搜尋我們對手的信息。”

“但對我來說，就像前曼聯主帥費格信一樣，關鍵在於人員管理。球員的技能是最重要的。科技、機器和數據這些什麼都感覺不到，它們就像家具，而我們談論的是真正的人，我們需要呼吸，我們需要感受愛，我們需要情感。足球是情感的競賽，如果我們忘了這一點，就會扼殺比賽。”

對於自己過去6年的評價，普捷天奴認為：“我認為這些年有很大的進步，我學到了很多東西，我希望能學到更多，我認為我們了解了不同的文化，不同的國家，我認為在個人和專業方面的進步是巨大的。

已經打晒飛機
講明自己.先係老費弟子

呢單野我有印象

請領隊都要轉會費
不了

點都係撐sob都過普狗啦

梗係啦 根本冇討論空間

Sob 係拎正牌如費sir 學
肥普係偷學

講到好似練九陰真經咁
一個逆練咁

火工頭陀牙 偷偷地學

雖然我都支持肥普
但暫時sob 幾好
如果佢繼續 keep 到 唔比佢坐正就講唔通

1111

我既立場都係
依家就話撐so b坐正言之尚早
因為蜜月期中
隊中亦冇咩傷患問題
暫時勝利11人都表現好好
想睇下再高多一兩個月
對下巴黎轟獌
又或者普巴福仔呢d核心球員受傷/停賽
So b既功力夠竟有幾深呢
值得期待下

1000

咁老費應該有教過佢

999

So sir 係周伯通拎到真經

7小福係全真七子，唔識教波

肥普係梅超風 偷野

助功

Hi gum

摩狗西毒？

V92係東邪？

0001